螞蟻集團：IPO計劃在獲得監管批准方面正取得進展 無明確時間表

螞蟻集團：IPO計劃在獲得監管批准方面正取得進展 無明確時間表
2020/10/13 19:23
今日稍早前有媒體報道稱螞蟻集團IPO可能延期，對此螞蟻集團表示，上海和香港兩地上市計劃在獲得必需的監管批准方面正取得「穩步進展」。螞蟻集團的上市計劃與其它A+H股上市一樣沒有明確的時間表。螞蟻集團發言人稱，任何關於我們時間表的猜測都沒有根據。

係咪即係有排等？

麵神一日話要抽螞蟻, 螞蟻一日都上唔到

問下麵神放棄未